賭波心態應該係點？？？

首先祝大家世界盃賺大錢！！
尋日豬左幾百
有D肉痛，但今日即刻重新上路
呢個就係賭波正確既心態！！！
認同請分享！！

輸少當贏
刀仔鋸大樹

唔好賭

本多終勝

ALL IN

密食當三番，波差唔多日日都有，當投資，增加勝率為首要，唔好大注大注買，分散風險

當買飛入場睇波

本多終勝 有本點都嬴

冇2.5倍以上唔好買
寧願過大海

只買贏個隊

刀仔鋸好多棵大樹

勝率有把握唔好介意低水，寧願加大多少少注碼
盡量平分注碼
唔好追數

勿貪

過關